其實d案都審，點解黑警日日都抺黑示威者係暴徒？

而又無人反擊黑警無理指控？

因為要唯我獨尊，佢地就係王法。

因為要劣幣驅逐良幣

咁同大陸公安有乜分別？

好似工賊會屌鳩人暴力咁

未審就話人犯法

香港地，揸槍就係法官

其實好大問題但無人講，點解d記者唔問黑警？

建議和理非對白 :

算啦，走啦，香港宜家邊個揸槍就邊個話事嫁啦。
成班狗閪惡撚過共產黨呀。

有槍大晒

真係大撚哂十足大陸公安咁